(第二季) 連登馬膽王雷霆博擊賽 2019-20 #馬膽王 #博擊王 #披士王

(第二季) 連登馬膽王雷霆博擊賽 2019-20 #馬膽王 #博擊王 #披士王

1.0 玩法

1.1 上季馬膽王排名最前6名可以參加 當季馬膽王雷霆博擊賽

1.2 每名參賽者當日賽事可貼任可一場賽事, 貼4隻馬, 第一集為膽, 後三隻為腳.

1.3 計分方法 :

獨贏(W) 計第一隻(即係膽嗰隻), 1條飛
連贏(Q) 第一隻拖後邊3隻, 3條飛
位置連贏(QP) 第一隻拖後邊3隻, 3條飛
單T(T) 第一隻拖後邊3隻, 3條飛
四連環(Quartet) 全部4隻, 1條飛

實際派彩就是分數, 當季最高得分(派彩)者 就成為當季 馬膽王雷霆博擊賽 既冠軍.

1.4 馬膽王雷霆博擊賽年度冠軍賽

1.4.1 - 2020/07/05-12 最後3日賽事為競逐 當屆馬膽王雷霆博擊賽年度冠軍賽事，每季冠軍 + 1位係5季裏面既最高得分嗰位亞軍 可以參與競逐.

1.4.2 - 每日任揀2場(總數6場), 計分方法跟季度馬膽王雷霆博擊賽一樣, 總分最高者為 當屆馬膽王雷霆博擊賽年度冠軍.

1.5 截止出馬時間

1.5.1 第一場開賽前一小時前截止貼馬 (例如 13:00 開跑第一場, 11:59:59 就係最後可接受出馬時間)

1.6 出馬例子

R7
美麗傳承>
加州議長
友瑩囍
精算齊同

2.0 季度

2.1 季度跟足 連登馬膽王季度

3.0 - 如有爭議，主辦者擁有最終決定權

4.0 馬膽王季度 (2019-20)

第一季: 2019/09/08 - 2019/11/03 (16次賽事)

第二季: 2019/11/09 - 2020/01/01 (16次賽事)

第三季: 2020/01/08 - 2020/03/01 (16次賽事)

第四季: 2020/03/08 - 2020/04/29 (16次賽事)

第五季: 2020/05/06 - 2020/07/01 (16次賽事)

今季參賽者

1 / 朗隊是最好的
2 / 情迷熱杏霜
3 / 卞城公主鈺琪
4 / 追命
5 / 羅承傑
6 / 金雪炫男朋友

lm

今次賽事就開始

Lm,好多比賽post

R7
勝得精彩>
安騏
百步穿雲
標準猴王

R5
加州更好》
大紅包
奮鬥同心
跳出世界

R1
荷花福星>
乘勢歡心
追風絕影
同有友

r10
大眾歡呼>
魅影揚飛
翠湖飛鷹
佳運來

R7
勝得精彩>
安騏
百步穿雲
志趣相投

R6雕神
大道至正
和平路
嬴科超影

1/16
排名 / 2019-11-09 / 得分 / Win + Q + QP + T + FF / 總分

1 / 朗隊是最好的 / 0 / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0
1 / 情迷熱杏霜 / 0 / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0
1 / 卞城公主鈺琪 / 0 / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0
1 / 追命 / 0 / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0
1 / 羅承傑 / 0 / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0
1 / 金雪炫男朋友 / 0 / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0

one if my friends bought a front row ticket for a match which was very hard to buy. I said "fair enough. it's hard to buy a front row ticket but you should ask your boss if you could get a few days off first as you'll need to fly to the United states for it." he was too excited lol. I go to pure. My membership grants me access to the swimming pool as well as the gym.

R8
一拍即合>
醒目勇駒
知道必勝
快樂歡騰

R6
美麗傳承》
夏威夷
嘉應之星
非凡才子

R6
美麗傳承>
夏威夷
嘉應之星
非凡才子

R10 天池怪俠》
繽紛遊戲
喜蓮騏星
任我行

r5
健康在望>
利害了
全民佳知
天生一對

r7
時時精綵>
跳出香港
川河尊駒
馬克羅斯

R6美麗傳承
夏威夷
嘉應之星
精明才子

1/16排名 / 2019-11-09 / 得分 / Win + Q + QP + T + FF / 總分1 / 朗隊是最好的 / 0 / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 01 / 情迷熱杏霜 / 0 / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 01 / 卞城公主鈺琪 / 0 / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 01 / 追命 / 0 / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 01 / 羅承傑 / 0 / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 01 / 金雪炫男朋友 / 0 / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0

2/16
排名 / 2019-11-17 / 得分 / Win + Q + QP + T + FF / 累積得分

1 / 情迷熱杏霜 / 136 / 0 + 0 + 31 + 25 + 80 / 136
2 / 卞城公主鈺琪 / 91 / 27 + 0 + 64 + 0 + 0 / 91
3 / 金雪炫男朋友 / 60.5 / 19 + 0 + 41.5 + 0 + 0 / 60.5
4 / 追命 / 56 / 0 + 0 + 31 + 25 + 0 / 56
4 / 羅承傑 / 56 / 0 + 0 + 31 + 25 + 0 / 56
6 / 朗隊是最好的 / 0 / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0

R5
步履娛飛》
都巿神話
火百合
情趣

R7
怡昌寶寶》
鑽得勁
弛曜風
新力寶

r4
夢幻戰士>
永益善
鑽飾神聖
事必獲利

R4 悅目星光》
藍海策略
夢幻戰士
多多

r8
精神威>
陽明高高
狂舞派
精彩飛動

R4紅褲日
好友益
同盟力量
甲烷

R2

2/16排名 / 2019-11-17 / 得分 / Win + Q + QP + T + FF / 累積得分1 / 情迷熱杏霜 / 136 / 0 + 0 + 31 + 25 + 80 / 1362 / 卞城公主鈺琪 / 91 / 27 + 0 + 64 + 0 + 0 / 913 / 金雪炫男朋友 / 60.5 / 19 + 0 + 41.5 + 0 + 0 / 60.54 / 追命 / 56 / 0 + 0 + 31 + 25 + 0 / 564 / 羅承傑 / 56 / 0 + 0 + 31 + 25 + 0 / 566 / 朗隊是最好的 / 0 / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0

3/16
排名 / 2019-11-20 / 得分 / Win + Q + QP + T + FF / 累積得分

1 / 情迷熱杏霜 / 133 / 0 + 95.5 + 37.5 + 0 + 0 / 269
2 / 金雪炫男朋友 / 150 / 35 + 80.5 + 34.5 + 0 + 0 / 210.5
3 / 卞城公主鈺琪 / 0 / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 91
4 / 追命 / 0 / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 56
4 / 羅承傑 / 0 / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 56
6 / 朗隊是最好的 / 0 / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0

R3
小太陽 >
傳盛
龍城勝將
鼓浪威風

r4
小福將>
韻妙星
偉大勝利
七寶

R4 小福將》
韻妙星
偉大勝利
七寶

R4 百步穿雲》
勝得精彩
協霸神駒
信心保證

R7

r10
金鎗六十 >
好運多贏
開心好玩
競技勇士

R3小太陽
明月千山
傳盛
龍城勝將

4/15
排名 / 2019-11-23 / 得分 / Win + Q + QP + T + FF / 累積得分

1 情迷熱杏霜 / 18 / 18 + 0 + 0 + 0 + 0 / 287
2 追命 / 190 / 48 + 98.5 + 43.5 + 0 + 0 / 246
3 金雪炫男朋友 / 19 / 19 + 0 + 0 + 0 + 0 / 229.5
4 卞城公主鈺琪 / 0 / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 91
5 羅承傑 / 18 / 18 + 0 + 0 + 0 + 0 / 74
6 朗隊是最好的 / 0 / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0

聽日記得去投票

1.4.1 - 2020/07/05-12 最後3日賽事為競逐 當屆馬膽王雷霆博擊賽年度冠軍賽事，每季冠軍 + 1位係5季裏面既最高得分嗰位亞軍 可以參與競逐.

第一季冠軍 卞城公主鈺琪
第一季亞軍 小巨人（1322.7）

連登出咗新嘢叫 “置頂回覆”

我會試下將領前者出既馬用 置頂回覆 將佢置頂， 試下呢個 “置頂回覆” 既玩法/效果.

前領 情迷熱杏霜

R2
傳奇》
肥仔
全心全意
勁瀟灑

R5 王者奇兵》
帝豪精彩
一路順風
孖寶

r2
傳奇>
勁瀟瀟
富祿
全心全意

R2傳奇》
全心全意
驚瀟灑
附錄

富錄

r8
共創歡樂>
吉金寶
文武傳奇
幸運時代

5/15
排名 / 2019-11-27 / 得分 / Win + Q + QP + T + FF / 累積得分

1 / 朗隊是最好的 / 351 / 0 + 118.5 + 70.5 + 162 + 0 / 351
2 / 情迷熱杏霜 / 21.5 / 21.5 + 0 + 0 + 0 + 0 / 308.5
3 / 追命 / 0 / + + + + / 246
4 / 金雪炫男朋友 / 0 / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 229.5
5 / 卞城公主鈺琪 / 21.5 / 21.5 + 0 + 0 + 0 + 0 / 112.5
6 / 羅承傑 / 21.5 / 21.5 + 0 + 0 + 0 + 0 / 95.5

前領 朗隊是最好的

12：15 頭場

r8
帆哥兒>
仁者荃心
好好利高
好吉利

R6
福嘉多多》
超然
龍城猛將
精算八方

r6
福喜多多 >
龍城猛將
春風得意
超然

R1 達心星》
嘉應精彩
勁力威龍
凌駕

r8 好好利高>
仁者荃心
好吉利
鞍歌

R3合衷共濟
玩得好
邀遊千里
喜駿之星

6/15
排名 / 2019-12-01 / 得分 / Win + Q + QP + T + FF / 累積得分

1 / 朗隊是最好的 / 42.5 / 42.5 + 0 + 0 + 0 + 0 / 393.5
2 / 卞城公主鈺琪 / 232 / 21 + 149.5 + 61.5 + 0 + 0 / 344.5
3 / 羅承傑 / 232 / 21 + 149.5 + 61.5 + 0 + 0 / 327.5
4 / 情迷熱杏霜 / 17.5 / 17.5 + 0 + 0 + 0 + 0 / 326
5 / 金雪炫男朋友 / 82.5 / 0 + 57 + 25.5 + 0 + 0 / 312
6 / 追命 / 0 / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 246

頭場 18：30

R6
水箭龜>
湛江最醒
捉金皇
舉世無雙

r9 舞士精神>
永同歡欣
鼓浪順風
美麗躍動

R2 醉開心》
利之喜
堅離地
葵涌老友

R6 湛江最醒>
水箭龜
捉金皇
陽明亮亮

r8
合拍威龍>
都靈紅星
轉數高
龍鼓飛揚

R6 水箭龜
湛江最醒
陽明亮亮
塑料起

7/15
排名 / 累積得分 / 2019-12-04 / Win + Q + QP + T + FF / 得分

1 / 398.5 / 羅承傑 / 0 + 49.5 + 21.5 + 0 + 0 / 71
2 / 397 / 情迷熱杏霜 / 0 + 49.5 + 21.5 + 0 + 0 / 71
3 / 393.5 / 朗隊是最好的 / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0
4 / 382 / 金雪炫男朋友 / 43.5 + 0 + 26.5 + 0 + 0 / 70
5 / 349 / 追命 / 32 + 49.5 + 21.5 + 0 + 0 / 103
6 / 344.5 / 卞城公主鈺琪 / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0

咬得好緊

前領 羅承傑

民陣12.8遊行正式獲批不反對通知書

星期日見呀

R3
美麗掌聲>
高明駿將
英之星
路路之星

R5 忠心勇士>
爭分奪秒
旺蝦王
大藤王

R6 超新星》
喜勝勁駒
元朗之星
不羈的風

r5
爭分奪秒>
旺蝦王
美麗滿載
忠心勇士

r7 冠軍車手>
美麗傳承
波斯劍客
夏威夷

R4時時精綵
耀滿屏
御用畫匠
迪雅卓

8/15
排名 / 累積得分 / 2019-12-08 / Win + Q + QP + T + FF / 得分

1 / 668.5 / 卞城公主鈺琪 / 65 + 146 + 59 + 54 + 0 / 324
2 / 608 / 朗隊是最好的 / 0 + 0 + 90.5 + 124 + 0 / 214.5
3 / 447.5 / 追命 / 0 + 0 + 44.5 + 54 + 0 / 98.5
4 / 431.5 / 情迷熱杏霜 / 0 + 0 + 34.5 + 0 + 0 / 34.5
5 / 429.5 / 羅承傑 / 31 + 0 + 0 + 0 + 0 / 31
6 / 382 / 金雪炫男朋友 / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0

前領 卞城公主鈺琪

R7
火百合>
大眾勁駒
步履娛飛
環翠戰士

r5 慣性尊重
紅褲日
戰鬥英雄
勇冠多

R3 八卦》
四千金
戰熊三千
從頭越

r7
火百合>
步履娛飛
創紀錄
大眾勁駒

r9 明駿之星>
凱旋來
天地人
翡翠精選

就截止

9/15
排名 / 累積得分 / 2019-12-11 / Win + Q + QP + T + FF / 得分

1 / 790.5 / 卞城公主鈺琪 / 39.5 + 57 + 25.5 + 0 + 0 / 122
2 / 608 / 朗隊是最好的 / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0
3 / 551.5 / 羅承傑 / 39.5 + 57 + 25.5 + 0 + 0 / 122
4 / 447.5 / 追命 / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0
5 / 433.5 / 金雪炫男朋友 / 0 + 0 + 51.5 + 0 + 0 / 51.5
6 / 431.5 / 情迷熱杏霜 / 0 + + + + / 0

R7
錶之銳》
艮志騰雲
公証福將
添好運

R7 錶之銳》
最驫
公証福將
添好運

r9
合衷共濟>
發財寶
老實人
同樂日

R7 錶之銳》
連利之星
公証福將
添好運

r8 最合拍>
好運多贏
美麗滿紛
威進駒

r7錶之銳
添好運
最驫
艮志騰雲

10/15
排名 / 累積得分 / 2019-12-15 / Win + Q + QP + T + FF / 得分

1 / 842 / 卞城公主鈺琪 / 31 + 0 + 20.5 + 0 + 0 / 51.5
2 / 776 / 羅承傑 / 14.5 + 50 + 56 + 104 + 0 / 224.5
3 / 696 / 朗隊是最好的 / 14.5 + 50 + 23.5 + 0 + 0 / 88
4 / 535.5 / 追命 / 14.5 + 50 + 23.5 + 0 + 0 / 88
5 / 478.5 / 情迷熱杏霜 / 14.5 + 0 + 32.5 + 0 + 0 / 47
6 / 455.5 / 金雪炫男朋友 / 22 + 0 + 0 + 0 + 0 / 22

r8 君達星
南莊之歌
傳奇
紅旗星將

R8
君達星》
紅旗星將
傳奇
索先生

R2 開心好友》
多姿多財
閃電精靈
哈蝦王旺

r6
開心人生>
銀亮之星
極爽
帝豪精彩

r7 歡喜心＞
共創歡樂
健康在望
路路通

R8君達星
傳奇
南莊之歌
精彩輝煌

11/15
排名 / 累積得分 / 2019-12-18 / Win + Q + QP + T + FF / 得分 11

1 / 842 / 卞城公主鈺琪 / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0
2 / 789 / 羅承傑 / 13 + 0 + 0 + 0 + 0 / 13
3 / 735 / 朗隊是最好的 / 0 + 0 + 39 + 0 + 0 / 39
4 / 573 / 追命 / 13 + 0 + 24.5 + 0 + 0 / 37.5
5 / 516 / 情迷熱杏霜 / 13 + 0 + 24.5 + 0 + 0 / 37.5
6 / 455.5 / 金雪炫男朋友 / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0

R5
行星夢》
精進百樂
大軍閥
勁跑王

R8小太陽
韋小寶
經典之星
星叻

R7 錶之智能》
美麗掌聲
連利福將
電子群星

R8小太陽
韋小寶
經典之星
大紅包

r9
任我行>
天池怪俠
喜蓮騏星
龍鼓飛揚

R10 精簡最好>
請跟我來
喜佳龍
忠心美麗

12/15
排名 / 累積得分 / 2019-12-21 / Win + Q + QP + T + FF / 得分

1 / 1316.5 / 卞城公主鈺琪 / 0 + 146.5 + 93 + 235 + 0 / 474.5
2 / 1066.5 / 朗隊是最好的 / 15 + 35.5 + 55 + 105 + 121 / 331.5
3 / 789 / 羅承傑 / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0
4 / 589 / 金雪炫男朋友 / 30 + 68.5 + 35 + 0 + 0 / 133.5
5 / 573 / 追命 / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0
6 / 516 / 情迷熱杏霜 / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0

公告 :

為公平起見

由於第一季得15次賽事, 計算亞軍係5季裏面最高得分將會 x 16/15;

將來唔知邊季加返一次賽事, 嗰季既亞軍分數將會 x 16/17,

用以計算 5 季裏面既最高得分既亞軍.

第一季亞軍 小巨人（1322.7）數字為調整後得分,
今季亞軍得分都一樣會 x 16/15 來計算得分. (因一樣得15次賽事)

R6
孖寶>
萬眾之力
爪皇轟天
太陽戰馬

R1 安定繁盛》
餘皇
皇家魅力
勁皇子

r8
健快聯盟>
志同道合
慈愛恩典
超級綠洲

R9 天地人>
一拍即合
紅星
知道必勝

R1安定繁盛
餘皇
萬事欣
皇家魅力

13/15
排名 / 累積得分 / 2019-12-26 / Win + Q + QP + T + FF / 得分

1 / 1316.5 / 卞城公主鈺琪 / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0
2 / 1066.5 / 朗隊是最好的 / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0
3 / 1031 / 羅承傑 / 0 + 185.5 + 56.5 + 0 + 0 / 242
4 / 589 / 金雪炫男朋友 / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0
5 / 573 / 追命 / + + + + / 0
6 / 516 / 情迷熱杏霜 / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0

r9
烽煙四喜>
逍遙自在
二郎
勇敢傳說

R9
二郞》
烽煙四喜
精算閃擊
綠色有運

R2 神乎其技》
雄龍
向前看
易勝相吸

r10 安賦>
和平路
興爾
鵰神

R1發財福星
戰鬥美雄
皓月千里
千金不換

14/15
排名 / 累積得分 / 2019-12-29 / Win + Q + QP + T + FF / 得分

1 / 1618 / 卞城公主鈺琪 / 0 + 115.5 + 74 + 112 + 0 / 301.5
2 / 1066.5 / 朗隊是最好的 / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0
3 / 1062 / 羅承傑 / 0 + 0 + 31 + 0 + 0 / 31
4 / 589 / 金雪炫男朋友 / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0
5 / 573 / 追命 / + + + + / 0
6 / 552.5 / 情迷熱杏霜 / 17 + 0 + 19.5 + 0 + 0 / 36.5

1.4.1 - 2020/07/05-12 最後3日賽事為競逐 當屆馬膽王雷霆博擊賽年度冠軍賽事，每季冠軍 + 1位係5季裏面既最高得分嗰位亞軍 可以參與競逐.

第一季冠軍 卞城公主鈺琪
第一季亞軍 小巨人（1322.7）

----------------------------------------

公告 :

為公平起見

由於第一季得15次賽事, 計算亞軍係5季裏面最高得分將會 x 16/15;

將來唔知邊季加返一次賽事, 嗰季既亞軍分數將會 x 16/17,

用以計算 5 季裏面既最高得分既亞軍.

第一季亞軍 小巨人（1322.7）數字為調整後得分,
今季亞軍得分都一樣會 x 16/15 來計算得分. (因一樣得15次賽事)

下次今季最後一次賽事

R7
金鎗六十》
載譽歸來
嘉應之星
四季旺

r4
凌駕>
芙蓉莊
木火同明
開心大師

r5 綠尚飛馳>
大軍閥
玩得好
陽光大地

R8團結精神
合衷共濟
小太陽
加洲多寶